［潮流］依家係咪興著恤衫淨係扣最頂粒鈕？？

好似咁

我一定唔扣 一扣就扣哂
覺得就咁扣最頂果粒好似扮緊超人件斗蓬咁

有冇人有同感

岩岩出冊？

真心唔知 係近排先留意到

幾年前已經有